何超瓊稱普通香港市民是違法暴力行為最大受害者

信德集團行政主席何超瓊，以香港各界婦女聯合協進會主席身分，在日內瓦舉行的聯合國人權理事會會議上發言，講述香港的反修例示威。

何超瓊說普通香港市民，是違法暴力行為的最大受害者，很多孩子離開家庭，成為全副武裝的暴亂分子，進行激進犯罪行為，令人擔憂。

她又說香港各年齡層的孩子，在學校和網絡空間，被灌輸憎恨警察等思想，被動員進行大規模罷課，一些拒絕接受此類行為的孩子，尤其是警察的孩子，不管是在現實中還是在網絡上，會遭到惡意騷擾、恐嚇和欺凌，呼籲國際社會譴責有關組織者，和對孩子施加不良影響的人。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

下世做昆蟲都比面你

香港市民：示威者是違法暴力行為的最大受害者

離地到呢

澳門人係度講香港事
第二個就大陸人黎既

有關組織啫係咩組織 具體嚟講

離地到呢
收皮啦

相由心生，佢真係好樣衰